大家20歲個陣做緊咩

小弟20歲 但個人仲係尻下尻下咁過
半工讀緊書 做緊份超hea 既part time 乜都學唔到
又識唔到人 本身自己已經乜都唔識
日日都係得過且過咁渡日 好想有d 突破

死老豆，之後捱咗十年

而家仲捱緊

巴打辛苦曬

日日都係hea住過
返工又係咁
返學又係咁
無目標連工都無返得以前咁勤力

日日上連登
好似索丸仔咁戒唔到

操緊班

成日都係睇人地幾好幾好 反觀自己仲係一成無事
其實想問下有咩增值自己方法